陳小姐

我好想同你聯絡番
你見到post可唔可以搵我
我有說話想同你講
有份聖誕禮物仲係枱頭孤零零等緊你

你係秦先生？

追左巴打post

既然係你主動放棄對方既, 何苦重要繼續糾纏不清, 比時間雙方冷靜下

我叫下春姐

on撚9

你睇唔睇到post

其實你等左佢幾耐？
我都係抽離唔到
類似你咁既狀態